想砌部機

之前冇乜接觸電腦 想砌番部 多開模擬器打手遊
8000至10000左右 求list 唔該巴打

去買十部二手android仲好啦

夜晚掛機用

電話會發熱

購物籃

AMD Ryzen 9 3900X 100-100000023BOX 12C/24T, 3.8GHz,70MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler
數量:
1
價錢: HK$ 3860 提交
GIGABYTE 技嘉 X570 AORUS ELITE X570,AM4 Socket,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2 Type-C,PCIe 4.0 M.2 ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 1560 提交
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3200C16D-32GIS DDR4 3200MHz 32GB Kit (2x16GB)
數量:
1
價錢: HK$ 1160 提交
Kingston 500GB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/500G
數量:
1
價錢: HK$ 615 提交
be quiet! BK021 DARK ROCK 4 CPU Fan Virtually inaudible Silent Wings 135mm PWM fan
數量:
1
價錢: HK$ 549 提交
MSI / 微星 GTX1650 SUPER VENTUS XS 4GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡(DI-N165SV4)
數量:
1
價錢: HK$ 1470 提交
FSP 全漢FSP-RA2-650 RAIDER 2 SILVER 650W 80Plus Silver 火牛電源
數量:
1
價錢: HK$ 520 提交
Sharkoon 勁風者VG5-W(Blue)藍光風扇Tower Case 透明側板
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
總數量: 8 總數: HK$ 10033

睇你幾開
依條list 預10開以上

如果唔需要咁多開cpu可以落返3700x甚至3600
底板又可以落返b450
平好多

Cpu cooler係for你夜晚訓教清靜d

唔驚嘈可以用原裝

10開以上樽頸位應該喺ram度，我落住32俾你先，仲有兩條吉槽，唔夠可以後加

唔該哂巴打

電腦都會發熱

手機模擬器未必每隻GAME都開到
電話就一定得